估唔到車路士咁快就收皮

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

記得我喺季初吹奏利記好大機會拎英超
點知一大班利撚詳細分析車路士點勁過利物
點樣比佢地仲大機會拎英超
仲問點解唔講車路士勁，係要講利記

好野好野

咁轟仔季初係勁既
比人破左不敗就打回原形姐

我幾年前已經講，，利物浦2018年會統治世界

車對利 兩場都屌打 就算計牌面都係差唔多

yes 利身浦世界第一

季初轟係勁啲，有乜問題

1:1都叫屌打？

但車路士又要爭四

清 有冇睇過個兩場波先 車係真今季羅賓漢 打強隊淨係打熱失分 打弱隊就送分 仲要3分3分咁送

今季車前面淨係打Hazard一個，佢一無態或者比人mark死成隊就唔識入波咁
成隊波間唔中都會發波瘟咁後場交失波或者比人1拍就甩咁。

你邊位呀，你吹奏有撚用呀